[置頂]前線已決定 撤退⼁時間

730
730
730

推

P

有無人幫推 人在現場 網絡差

我冇野講

pish

我無嘢講

相?

唔理點都好 支持前線決定

唔知真定假，但前線決定撒都好
幫推

推推

快回家

唔好入村，1930一齊走

喺現場，真，前線決定

不了，一陣又話冷氣軍師叫人走

一齊走

無野講

推啊

跟大隊走

推，大家小心

730

前線決定前線會傳開,
source?

留有用之軀。

入黑極為不利

source?

光復香港
時代革命

萬事小心 一齊走

.

推 一齊走

光復香港
時代革命

730

push

。

我無野講

真定假

Pish

730 前線決定退

入夜絕對無so
推

Push

大家一齊走 照應同路人

一齊嚟一齊走

光復香港 時代革命

推！一齊走！

服從前線意願

前線係抗爭最大財產，我地要全力支援前線

Push. Quite leave!

推 一齊黎一齊走

推！

up

記住要走一齊走!
唔好比任何人落單
推

唔好落單 小心白衫

推爆佢一個都不能少

1930 一齊走

推
一齊黎一齊走

小心啲白衫黑社會出嚟尾刀, 住附近嘅準備支援救人

要走一齊走

幫推

推推推

要走一齊走！
be safe！！！

留力聽晚！換衫先屌老母！

推撚爆佢！

小心白衫

幫手推

7:30

1930 同路人一齊走 走嘅時候唔好鬆懈

其實連登一直比人mon住 點解係到講

小心呀

元朗逃生路線 實時更新

p

今次唔同，730一定要走

推 唔好落單

真就推

小心 朗屏亦己有防暴

幫推
前線嘅記得be water
勿戀戰
支持

一齊走 唔好落單

PUSH

小心撤退，防止尾刀執死雞

推 幾多人行街 幾多人走

大馬路推緊

走喇屌 廈村班仆街準備落閘放狗

推！各位手足小心。安全緊要

岩唔岩聽都好，建議即走。

Be water

推!!!!

要一齊走，千祈唔好落單，好撚危險架!

1913
麗新元朗中心外
有示威者澄清
並冇達成共識
七點半一齊走 呢一句係有人擅自下的命令
叫現場示威者自行判斷幾時走

#現場情況

You all have my respect

小心

我無野講！

咪撚放流料

推
要走儘量一pair pair走

730 一齊走！

push! 我冇嘢講!!!!

咪撚放流料呀

pist!

各位手足730be water，呢場仗仲有排打

大家小心

所有野交比前線決定 走又好 留又好 都同你班冷氣軍師無關係

POSDS

好

Push
Be water be safe

幫手照顧d腦衝巴

開始入黑！唔好入後巷！

走

Now個記者話10點半
係佢聽錯定點

唔好信 前線未有決定
唔好信 前線未有決定

萬事小心 齊上齊落
香港加油

推爆

唔好落單，保持有生力！學鄧寇克大撤退！

咁你有咩plan?

齊上齊落

真係要走 班狗等入夜強光擋人拍攝到時打到仆街

我冇嘢講

一齊走啊730！

支持前線決定
絕不割蓆
一齊上 一齊走
光復香港 時代革命

1930

今日大家咁辛苦撐左咁耐，全世界都睇緊，留唔留都一定要出聲明！解釋清楚成件事始末！點解去行街都可以開哂槍？遣責差佬射催淚彈去老人院！遣責警黑合作，重申五大訴求！！！

快啲起草聲明，襯傳媒未走

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

自己決定

幫推幫推
一齊走！

推 推 推

光復香港！時代革命！

走還走 唔好落單

唔好落單，起碼4人一組

唔信

小心落單
隨時俾人溶左

推，支持前線所有決定
有冇有車手足可安排義載？

走啦好嗎?同呢班人打黎都冇意義

Posh

撒喇

推，一齊走

一個都不能少

加油，希望大馬路嗰邊頂住，唔好俾人包抄

前線未達共識啊
咪撚鳩嗡啦

7:30
7:30
7:30

1930
1930
1930
1930
1930
1930
1930
1930
1930
1930
1930
1930

推
入黑就轉場
黑警撒退黑社會上場!!

撤啦！入黑白灰衫做野就走唔切！安全黎安全走

請廣傳！

「神召會聖光堂」正式開放供公眾休息。
本堂提供簡便食物、食水及急救用品。

地址：元朗鳳攸南街9號好順利大廈1樓1座3室
（請於聖公會白約翰會督中學對面的樓梯進入）

中學對面樓梯直上一樓

如有疑問歡迎聯絡：24752233

730呀

前線未必睇到

前線決定
唔關我地事

推，730全部走

推 不受傷不被捕

尊重前線決定

唔好入村 唔好俾狗引到

安全第一

知唔知邊到撤 應該好多車手ready
知道幫手通知tg gp

暴龍在鳳翔街

大馬路散緊了

一齊走啊 萬事小心 唔想見到有一個人受傷

叫咗咪受劉細良D仆街影響啦,條笠水狗屌柒勇武同港獨
次次都第一個割蓆同督灰呀

西鐵全線正常行駛

推上熱門

現場好多人撤退
PS 係現場

係

前線

四邊都俾人圍堵，仲唔走?俾人打散入村就無謂啦

push be water

自己去現場講啦

前線決定
唔關我地事

講push全部左膠毒瘤同鬼

安全回家。我愛你們，不要受傷，不要被捕求下你地保護自己。我剛才上了西鐵就一直喊。我覺得自己無用，不敢留下陪住你地。所以我一直喊，我乜都做唔到。求下你地平安回家。

現場決定，走你老母，我同你都無資格出聲

推推推推

推 小心牛屎佬

出去開POST，幫你推上熱門

Be safe
Be water

推，齊上齊落

Bump

730 撤
齊上、齊落
Be safe

堆

好擔心佢地受傷

屌 推

大家幫手update元朗站情況

推 保留有用之驅！

根據之前記錄 係唔會有人走前線

反排就會走緊D

支持前線決定

如果真係散 企起後邊d嘅人就要開始郁啦 唔係前面走唔到

推
辛苦曬咁多位手足

各位小心

大馬路姐
西邊圍工業村手足呢

前線示威者走梗 但警察打人了！係咪唔俾人走？

pppp

仲有5分鐘 巴絲be water啊啊啊啊啊啊啊!!!!!!!!!!!!

Airdrop!!!!!

大推

聽到現場講730

各位留住有用之驅啊
唔流血 唔被捕
唔知係真定假 但係早啲走都好啲
我地仲要一齊救香港噶

推！置頂

大家一定要安全離開

Pushhhhhhh

西鐵沿線都有狗 錦上路有三批

入黑好危險

推
最緊要安全呀

仆街 黑警今日做咗咁多柒野

聽日大把野講

支持前線

西鐵不停朗屏

Pushhhhhh

美國隊長中招

4 mins
千祈唔好有意外！

加油 小心

Be water，齊上齊落

現場口耳相傳啦

救人啊
差退你老母

拉左2個

推 - 一齊走

頂撚住！幾分鐘咋

有風鬼說好730走人、725清場打人

pishhhhhhh

後面收到訊息，報俾前線

推呀

警方防線前，有現場示威者呼籲七點半前一齊離開
From 雷霆881在晴朗的一天出發FB Page

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

[member] 形勢不容忽視：1. 大家而家一打二，既要對付警察，亦要防範白衣（入夜後白衣人隨時出嚟）2. 大馬路既斷，離開元朗只得西鐵，萬一西鐵靠唔住（好似沙田咁），所有人都gg了有車人士，請準備好，隨時要出動義載，上車位可以係：1. 元朗站那邊，如果元朗站下面嘅路唔通，就要去雞地元龍街、鳳攸北街一帶2. 朗屏站那邊，宏樂街、朗屏商場地面等[/member]

入黑，個心好唔舒服

置頂

冇嘢講
支持！

屌合作d啦

你哋走先

如果前線決定好嘅 幫推

唔好俾克警引到入村
不受傷不被捕

走呀！

仆街，不停朗屏站

美國隊長唔見左個盾

幫你置頂

一個都不能少, be water

你話係就係？

走啦 無燈 又用大燈阻記者拍
肯定暴清

屌 捉左2件

推 大聲嗌俾附近嘅人聽

奮力一推

Pushhh

同黑警講口齒？旺角同沙田都比班契弟跣到仆街

網上圖片 樓主又識搵圖 小心用錯圖呀

行朗屏站

不入村，不入橫街小路，不受傷，不戀戰，一齊黎，一齊走

推呀！手足be water

救到前線2件？

你地話退
狗就即推
有人被人拉

美隊😭😭😭

網差嘗試轉3g!!!!!

大家小心白衫入夜伏擊！！唔好落單走！！

走呀手足們

有女手足俾人捉左

美隊被捕

尊重同支持前線決定

有個女仔美國隊長走唔切呀，推

謝謝你們

屌班癲狗，搭正七半前一刻就衝上去打人拉人

啱！走啦！太夜好危險！

pisjh

見到又有人落單真係好心痛…唉

non stop long ping station

....

救人丫

元朗住樓上街坊可唔可以摺啲紙飛機寫730撤放落街比手足係好蠢但我仲驚有手足唔知

一齊走 唔好落單 見到戰友自己一個拉埋佢
好似打online game 同街人組隊

唔好行小路
安全至上

一男一女

7:30撒

入Yoho去元朗站走，大概17:33左右開咗閘，齊上齊落，萬事小心

調返轉諗
黑警又洗鬼等你咩
就係吊住你地
730就真係有步驟
叫最後嗰d撤
朗屏封9左
要走都唔係話走就走

蘋果布話有白衫喺酒樓誓師啦 大家要小心啊

走喇，義士！ 夠鐘喇！！

岩岩睇now直播新聞，佢話d人討論後決定1030走喎。
唔通我聽錯？

Push!

香港需要你地
記住集體慢慢上車唔好落單

推！！！！！辛苦晒香港人

走啦！今日夠做

Push.

如果有女手足跌低
都拖佢/ 抱起佢走

西鐵唔停朗屏。其他正常

手足睇住

再推

前線決定

散

走啦

睇住呀手足

日
即時，幫我推行去元朗消防局
尚悅方向安全
推我呢個

撤

不停
朗屏

推 be water!!!!!

10:30？俾人溶咗啦

1927: 西鐵唔停朗屏站

撤！

一個不能少

一齊走！一個都不能少！

730啦

pUSH

1922 update 大棠路ESSO 各位家長//學生小心為上

狗車扮家長 :
🚫🚫🚫🚫🚫
RJ 2745
PX2292
RU877
BZ8027

UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

便衣狗車

利申：未fact check, 但請小心

小心白衫人

港鐵不停朗屏站 小心

英明

屌唔公平喎點解你甘多正評
我就比人話鬼係咪我講得太早無人信

光復香港
時代革命

730

1922 update 大棠路ESSO 各位家長//學生小心為上

狗車扮家長 :
🚫🚫🚫🚫🚫
RJ 2745
PX2292
RU877
BZ8027

UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

便衣狗車

利申：未fact check, 但請小心

推 擇日再戰

Fact checked?

PUSH 感謝前線決定!!!!!!!!!!!!!!

聽日有冇行動？

因為係p牌仔，唔知人定鬼

推，唔好係元朗送頭呀

應該岩 推緊

有特別車